小弟明天將會完結人生第一個sem了

但係仲未溫完書

放棄啦

都係最後一個

我今個sem既目標係爆4 唔同你班低質既連登仔是但過3就算